3仔送iPhone

有冇巴打都收到sms？